大家會唔會考慮下以後計劃

唔係唔支持大遊行
但相信所有手足有眼見
出得港島好似就預左要送過百人頭比人
打遊擊個晚只係拉左10隻手指數得晒
點解仲要咁堅持港島？
岩岩沙田百步梯同大埔吐露港都拉左好多啦
仲好似去到edu

...

大部份港島嘅人意識都有問題 聽到狗車聲已經會100米狂奔
明明每次出黎行人最多就係港島 唔理解點人數多狗咁多仲走賣隊友

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆